褲妹出訪大馬之乾撈麵早餐

圍起大概港幣8,9蚊

一兜淨餸

成個行程，機票酒店幾錢？幾多日？

大馬邊到？

6日，機票酒店4千幾一個人

鄉下地方，去探親戚

連保險？

btw 教下基本講通
多謝，幾錢點講ar

講英文/華語/廣東話都ok

無買，賤命一條

你去tw都無？

去台灣有，因為第一次上咁高海拔好淆

大馬call g?

lm包膠

師兄想問下台灣邊度會夠高到高山症呀

我無常識

撈麵正 係咪配炸雲吞

碟撈面咁少ge

熱褲b係mix?

褲妹 有米

狗都唔食樓主食

個樣似咩

都有啲鬼鬼地

點解咁多人知褲妹咩樣

因為我係公廁雞

你先無常識呀嘛
淨係武嶺都3200

大把仔溝

排隊啦仆街

哪有仔你xx

臭雞 衰妹成日瘟仔

唔可以

褲妹b我想識你呀

去薄大撞我

我低賤嘅人嚟
冇勇氣入薄大

比條熱褲泥睇睇ok?

total洗費大約幾多?
特別係食
用幾多錢

第1張圖褲妹影相個馬拉佬望到實一實
褲妹應該好sexy

摩擦力。。。

去完話你知